[仙境傳說] OPHKG 連登私服 3轉 掛機就有點送

3轉最新版
伺服器等級上限：175
伺服器經驗倍率：30倍
伺服器職業倍率：30倍
全部掉落30倍
MVP卡10倍

本SER 係用掛機拎點
在線點數 1 = 100p

註冊: AC_M/_F
下次登入唔洗再有_M/_F
_m=男 _F=女
for example 我AC 想係 ABC123
第一次時就打 ABC123_M
之後打PW
就係註冊
下一次登入唔洗_M

下載就玩得
OPHKG.EXE 開GAME

新手教學
入GAME 去告示牌拎 召喚書
召喚隻怪 去上面地噴泉 搵地圖傳送師
新手推薦傳送 有教你邊到打怪升
你用隻召喚怪去打 極速升LV

開多個tg gp
有咩意見都可以入黎講

補返張圖

另外付費招募 IT 組 幫手更新 FIX BUG

推

lm

更新本SER 最高LEVEL 係185

巴打 有無咩指令實裝左？

正常私服既都有
你入SER 試試

幫GM推推

推 有好多BUG要高手幫FIX

laptop 入唔到game....

據聞推po 有野送，試下先

LM

翡翠戒指有無開放?

有 夢之商店

推多d 人入火坑

你幾時浮返上面

GM 你個野壞左

初始載入地圖就彈GAME點解決?

重新down多次登入包，再彈就影相試黎

推推

輕輕一推

輕推

19042010更新

帝國手套技能延遲,在線掛點修正為半小時1點,精煉+15修復
武器增強: 奧丁拳刃 (傷害上調)
道館獎勵變更:
B道追加突破寶石(S)
X道提升入場費,追加通關獎勵，+10武防卷，移除吉箱及時裝附魔

想玩返Ro 屋企無電腦 有無咩latop介紹買黎玩下 愈平愈好

RO 應該是但一部都玩到
你咩budget 幫你望望

2000以內

點解尋晚掛機掛左7個鐘得7點

呢家在線有啲bug 50分鐘1點 努力fix緊